我家大姐啲fd超靠北

琴日我家姐同個fd準備出門口去街。佢個fd系廁所化妝化勁奈，佢出尼果陣，我家姐同佢講：你知唔知你化妝，即係你個樣講大話！我補多句：你化妝之後落咗妝我仲認得你，果啲先叫做化妝，你落咗妝我唔認得你，果啲叫做喬裝！
佢執埋啲嘢，斯斯然咁行出尼，講咗一句：犯~法呀！

屌你老母

blocked

樓主 你漏咗個咁字呀

成日都見到你留言

靠北靠腰是台灣專用定支那仔都會用

尼你老母

系你老母

我屌你老母

早左收工

台灣用多

有緣第二個post 見

夭壽喔

( Show Blocked User - 誰是老闆 )

樓主你間茶餐廳每次叫少飯都仲勁多飯

系你老母。走啦。我唔想搞大佢

單機啦仆街仔

系你老母 奈你老母 尼你老母
( Show Blocked User - 誰是老闆 )

靠你老母

你老母